又孕婦又細路女，班女權閪訓撚柒醒未？

屌你老尾垃撚柒閪圾
成班打著女權旗號就係為咗拎著數

女權=trash

black live matter

之前D 黑白相果D 死曬

女權 拉

何式凝：反送中運動很父權

選擇性女權

聯合國兒童基金會

香港英皇道75-83號聯合出版大廈7樓
電話：2833 6139 傳真：2834 0996

電影幻愛就話父權，差佬打大肚婆細路女就睇唔到

過去呢一年呢場運動簡直張所有虛偽嘅面具撕破，包括政府，警隊，NGO, 藝人，左膠團體，女權份子。

剩係識拎埋d簡單光環
尤其班kol，明星
乜撚都唔識乜撚都唔知，人地po黑白相見有得呃下like又無害就識跟
香港本土咁近有呢d事發生又明哲保身扮睇唔到

中国市場緊要好多

要搵人民斃不了

班偽人影黑白相拎光環就嘥9氣啦

仲有保護兒童會、建制派嗰啲乜柒油尖旺婦女會呢？

咩女權西咁on 9

我諗佢係講緊果d 女偽人連女權係咩都唔知

有著數就女權
無著數就縮撚返入個爛臭閪度

縮返入老母個閪度

女權: We are just woman

俾呀澤屌撚到隻女權西開花
隻女權西敢唔敢鬧黑警強姦非禮？

有 ig

你地仲會去睇佢地演唱會嗎？

男人都可以係女權閪
女人都可以是男權撚

唔好問女權閪去左邊
而家大家都係人權閪/撚